楊明係九龍城拍劇無帶罩

17/12/2020
1:00pm 九龍城嘉林邊道

見到楊明係路口拍緊劇，無戴口罩，想問係唔係犯法呢？

拍戲唔會有武肺

人地掛住私煙

私煙要顯靈

傻豬黎嘅
撐警點會犯法

有官司係身仲可以繼續拍劇
比著其他人一早雪左十世
果然撐警都有特權